屌你老味，大角嘴利得街裝左部咁嘅嘢？

我都係咁啱路過先發現E舊咁嘅嘢，真係好不安

推

屌你老母行得正企得正怕咩
以後你屋企咪撚裝門，沖涼開門畀大家睇撚住沖

食環裝黎做咩

食屎啦行得正

推上報!!!!!!!!

佢話係監視有冇人亂掉垃圾
我就唔撚信啦

見一部拆一部

#8月5全民罷工

犬：咩意思？又想查我？

完全封鎖「跳制シ銀仔」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

你乜撚嘢邏輯呀畜牲
讀書少唔撚識思考？
屌你老母叫屋企咪撚裝門咪撚裝窗呀
行得正企得正驚乜撚嘢人睇，驚乜撚嘢人入你屋企呀
仲有乜撚嘢買裝備呀畜牲？
你老母真係俾人屌得少，當初你老母俾我屌就唔會生埋你呢啲咁撚劣質基因嘅垃圾

見過大陸D cctv都好似咁連住個箱
至於用途就留待客官們自行評估啦

宜家懷疑你冇jj, 請立即除褲影相確認！ "行得正企得正怕乜"

監控

條柱好幼

你都可以繼續自己打飛機咁講一堆錯野同無良知嘅野 不過每個人都笑緊你ON9囉

畜牲應我啦屌你老母
最撚鍾意屌撚到你呢啲死垃圾無地自容
我就呢幾日好撚得閒，除咗瞓覺就上水屌撚到你喊都得

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

個電箱擺到咁低真係危險
千其唔好搞佢 會觸電架

美國有民主，擁槍權，言論自由
香港？

傻閪又黎臭蟲論呀屌你老母
所以話你劣質基因真係無撚錯，魯迅幾十年前已經屌柒你呢啲支那賤種臭蟲論
到2019年仲有你呢種畜牲大量生存
BTW提下你，美國係反恐對付外國畜牲連基本邏輯都無，好心就讀多啲書先衝出嚟扮智者啦弱智仔

係啊？
當初突尼斯、利比亞、埃及、烏克蘭、東德D人都係咁講㗎wor

你真係認畜牲
屌你老母果然骨子裡已經承認畜牲=你

搵把開山刀劈斷佢就掂啦

仆街好撚嬲

我樓下垃圾站都有裝 元朗

咁你就咪撚拎美國啦畜牲

齊罷工

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

唔講以為你撐政府有錢分

係喎你有五毛收既
為少少錢比人屌老母
講野又低能 係咪拎白卡架你
有你呢d 低級五毛正顯得撐政府係幾on9
愈黎愈多人反政府 真係爽

唉 8.5一個人罷

哎呀，畜牲咁撚快收皮定激撚到喺電話面前喊撚住諗緊打咩覆呀

我覺得有鉛水飲已經好過冇水飲
我覺得有食劣質藥好過冇藥食
我覺得有大頭奶粉好過冇奶粉

請善用起底功能

我裝部cam係你廁所ok?行得正企得正

封咗佢好耐

有冇人chk下detail
PS 附近返工

返大陸啦傻閪，好耐未係連登屌弱智仔

block左佢好多年
好耐之前已經on9開 估唔到仲係藍既

嗯嗯，邊度贏就揀邊邊
啱嘅，畜牲都係咁樣做

幫手推post

而句野廢老成日講

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

好似裝咗都一段時間

聽日去邊呀，我出嚟睇下你個弱智仔係咩樣
不過屌你老母你呢啲垃圾都係得把口，次撚次上網叫你呢啲垃圾出嚟咁撚型，點知無人夠膽

香港政府人類進化到脫離人性

係咪想全港十八區都整條咁既柱，拍低晒所有夜晚放學人士

佢話單純係監控垃圾黑點 冇人臉識別喎

呢兩碌野裝左好耐
似係周附近地盤d泥頭垃圾

揾日去拆撚左佢啦屌

大家覆個三毛做咩鳩
佢嚟賺錢你地又比佢賺得咁順攤

係葵涌工廠大廈果頭既掘頭路都見過，話係睇有冇人亂扔興建築廢料

介紹番

踢爆個箱睇下乜料

冇道歉底線既政權

畜牲你講果啲我就無撚講過嘅
但你講出嚟，咁你係咪出呀畜牲
咪撚轉移話題啦死垃圾做男人做弓你咁，得把口想型想威但又戴頭盔

做狗啦你

三毛賺得幾多，屌撚到佢無地自容佢賺三百都唔夠醫藥費

冇道德底線既政權

睇你名已經知點解講野咁on9

有d人要燒到自己身 先會識得後悔

你已正評了這留言
你已正評了這留言
你已正評了這留言
你已正評了這留言
你已正評了這留言
你已正評了這留言
你已正評了這留言
你已正評了這留言

好明顯佢地為左個三毛
晨早收埋左啲尊嚴入老母個臭雞閪到啦

好似係裝黎捉果條街啲大廈亂倒圾垃，因為果條係私家街無人管

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

銅鑼灣世貿中心對出都有一部 岩岩裝無耐 食環話係for camp垃圾蟲

有機會係斷後路 旺角隔離就係大角咀

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

Sorry借個位，呢招對打畜龍真係好有用，唔推都幫手入去睇下

條友自己打自己一巴

已經用n層錫紙包住張身份證

借位, 求留毛

8.5 三大罷 七區集會

放鳥糧向地下

巴打換新版監控身分證？

見一部拆一步

私隱問題
唔講私隱你屋企裝個cam直播比大家睇

巴打仲未block呢條撚樣？

又係你條on9撚屌
收皮啦

你老母比狗屌啦 傻系 死撚返去5p啦

我特登唔BLOCK呢啲自以為好叻嘅傻閪黎屌
隻傻閪應該喺電話面前激撚到唔知點覆

hikvision?

原來係要撚狗先唔block
之前善用過起底功能 見到內容我就已經block撚左

我都係

而家要做狗先唔怕
坐撚左幾耐啊藍絲狗

仲有冇偉論

唔好咁啦
你哋d藍屍畜牲最鍾意就係無視事實
喺條街裝又點同屋企裝呀
喺條街裝連行去邊都俾人知道埋

逃犯條例又話會捉好多人上去
你隻畜牲唔好咁少幻想啦
未有逃犯條例都成日洗頭艇啦

根本而家d政府行動嘅擾民程度已經遠高於任何乜鳩法例

當初歐洲親納粹嘅人都係咁嘅想法
btw你賺夠10蚊未

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

你有咩權力呀
畜牲一隻幻想自己有權？
你係咪笑撚死人呀
到時兩地完全接軌，就睇下你喺支那識人多定我識人多

佢下面個panel咁易開 打開剪晒啲線已經收皮

起底，傻閪三毛
block爆佢

呢條友嚴重一毛 請勿回覆 由佢打飛機打到腎虧

都裝左好幾個月 附近好撚多廢老亂掉垃圾

好似參與
屌你老母，屌柒係咪叫暴動？
最撚多都係虐畜JA呀化

屌柒你

單機啦撚樣

好似個邊多舊樓收購 好多露宿宿霸住嚟用 所以裝先裝

都叫你出嚟囉
咪撚得把口先啦
聽日邊撚度見呀
唔出就收聲縮返入你老母個閪度

咁你一開始就唔好拎美國黎做比較啦 捉蟲入屎忽一毛自摑

入黎簽左佢 斷popo武器

垃圾，同你講東就講西
而家叫你出又唔夠膽
Be a man ok?

好多地方都有

一早block左

買齊套上門屌你老母

緊張啲咩呀畜牲
做咩係咁將你心理狀況暗示出嚟
我知你緊張㗎啦，平時俾人屌但無人真係約你出嚟
而家我約你出嚟係會驚嘅，想大人又大唔到

仲有邊度有？

傻閪話撚咗喺支那你識咩人？
上咗去我怕你仲驚咋

拎laser直接射佢鏡頭大約一分鐘，好快會出事

遲早未拉埋你

屌呀

又偷偷地裝陰鳩香港人

冷靜啲先
利得街係私家路嚟，支柱裝咗最小一年，因為中間有個恆地新盤，之後就恆地出錢重整哂成條街嘅路面，加支鏡嚟影垃圾蟲，樂群街都有支。 因為區內垃圾問題好嚴重，所以先裝，當然，警察會唔會拎嚟做天眼就真係無人知。
利申：住咗大角咀廿年

咪咁講元朗啲黑社會啦屌你
細聲啲

邏輯錯誤
a vs b
c 支持 a
a 贏左，唔等於 c 贏左

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

好地地我做咩要比你錄

傻仔要有畫面先識驚

未發生就唔識預防
你蠢唔好以為其他人都好似你咁蠢

拾獲長茅 *1 ，細盾 *1 ， 路障線材* 1

石離大隴街停車場都有裝，裝左大約半年，因為之前果個位成日有人掉裝修廢料，比人投訴左好多次就出現左

搞18區遊行巡迴拆晒去

好似都見過唔少

搵日拆咗佢，裝一拆10，有種叫狗守住

no la
果頭多唐樓
啲人上門幫襯你老母姐
由得佢地啦

RTHK介紹過, 放左係後巷, 作用係零

你全家死
起底負皮

祝你全家生癌死啦賤種

好耐啦，你去望下球場對住士多樓上停車場平台做緊咩好過啦

開始搵理由迫你日日用cam影住你

同我講做乜姐
8月3日黎旺角講呀嘛
睇死你笠水

anyway 大家平時行街真係要多D留意周遭

成立獨立調查香港警察委員會

睇你個id已經知你係on9

係你廁所裝部
行得正企得正，怕咩比人影住沖涼去廁所

push

裝咗好耐

話拍亂拋垃圾，天后一出黎都有支

我屌你老母閪啊

拆! 起一拆十

Dllm 上星期元朗發完夢就多左舊咁嘅野

當你不安嘅時候，試下睇睇入面段片
順帶借位
[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

放心，你夠膽就行出嚟，你行得正企得正，怕乜喺連濃牆畀人圍，你行得正企得正唔好還拖。

8月5號，全民罷工

話你on9驚你嬲

頭先隻畜牲已經唔敢出聲
而家輪到你呢隻垃圾想俾人屌？

快D屌啦鍵盤戰士 汪

快撚d啦 屌人個藉口都咁撚岸狗 垃圾

唔好講咁撚多嘢啦畜牲
幾時約出嚟傾偈呀，淨係打字話人鍵盤
屌你老母頭先約你啲畜牲同類潛撚咗水啦死垃圾
你呢？幾時出嚟？

Blocked

好驚呀 一黎就約出街 垃圾 把口咁勁 奶得淋病塊西多？

手殘負左對唔住

屌你老母你呢啲死垃圾，頭先先講完人哋鍵盤戰士
好啦約你出嚟傾唔撚好用鍵盤就轉移視線
咪撚笑死人啦屌你老母

出黎啦 邊度等呀 垃圾

你隻畜牲係支持政府定點
屌你老母真係弱智到你，我屌緊隻垃圾就真係奶政府嘅
你隻畜牲走出嚟話我奶淋病

好呀，而家黎沙田百步梯

屌 明知人係5毛 重走去應佢
連登仔傻佐?

食環喎

你又唔知係咪公物
推跌佢囉

Push

其實部機會唔會好易就被破壞？就咁裝喺度，會唔會有人用鎚dup q爛佢㗎？好危險喎！政府用咁多錢整

屌你老母收嗲啦

條野咁幼

我鍾意屌你老母
屌埋你全家
屌柒你個生滋狗冇朋友

即刻踼下佢打下佢
買野推車仔唔小心車落去

即刻收左聲

棒球棍

我做咩要比人監控 一陣有人收錢交我出入資料比不法之徒點算 我有大陸公安朋友 比錢佢地會幫人做野 到時香港有人可以收錢交我出入資料 點算呀！邊個保我障我

裝咗四五個月啦喎

想做女人隻狗其實正唔正常

一起底 屌你個變態五毛狗

呢部嘢69前好耐已經喺度

幫佢上油漆啦

打風爛咗好出奇啊

唔好打爆個箱呀 估到你班友想點

行得正企得正乜都唔怕你唔自爆嚟證明下？

屌
搵籍口都唔好搵個咁on9㗎啦

3毛確認